Соглашения о названии классов, именах переменных и параметров в модуле Di

string $className | имя конкретного класса, пригодного для создания объектов
string $serviceName | чаще всего обычно это тот же $className,
    но так же может быть ссылкой на другой $service записанный в конфигурации (например название интерфейса ссылается на конкретную реализацию),
    или ссылоаться на другой способ создания или хранения созданного элемента

ConfigRecord $record | служебный объект, который хранит конфигурацию для отложенного создания элементов
    названия использующих $record методов обычно имеют суффикс "From"
